其實同sigma呢類高智商高級知識份子做拍拖會唔會好攰?

講邏輯, 講女權理論, 講分析文學名著(嘅電影版)呢啲冇乜人夠料質疑佢
但係有時又會諗, 當一個人邏輯嚴密成咁, 思想critical成咁, 會唔會少咗好多人生樂趣?
會唔會唔識對女性常見嘅思維漏洞隻眼開隻眼閉, 係都要sleep knowing how I'd destroy her, 以至冇勇氣甚至冇能力去愛?
又或者咁講, 當大部分人都咁廢, 你咁勁, 係咪真係一件好事?

Well, there's a thing called sapiosexual

佢嗰種勁係已經接近人中龍鳳嘅層次
我中五畢業出嚟做7-11縱橫十幾年, 自問同好多叻人交過手, 真係冇見過咩人有sigma咁叻

條女: 我唔理
跟住除鈕一對36D 兜頭質埋去
仲駁咀都唔係男人嚟啦

我諗佢擇偶要求應該幾高

好似fufu中大email呢啲冇知識低b妹應該sextext佢都唔會有反應

Intp黎

相信即使有十幾廿個台妹圍住佢 佢都不為所動

sigma好型

呢種咁強大嘅alpha male係好吸引

Sigma大師做愛會用咩理論。。。

呢類男子係幾有charm 好多女會畀佢搞到欲罷不能咁

好想俾佢屌

佢叻啲，定 Elon musk 叻啲

電莖 同 alpha male兩個attributes互斥lor好冇

唔驚asshole畀佢destroy?

乜水

屌過 瀨屎 amber heard 的男人

sigma係brain sexy

Sigma is the new sexy

唔會
佢要砌詞寫稿先講到嘢

樓主係咁針佢

不過幾好笑

continue

ching 做人咁有毅力
你都好charm

you hit the nail on the head mate